查實香港人咁崇日,不如集體去信日本收留香港人在日本打工

橫掂日本咁缺人,港豬又奴性強,所有香港人提晒全部身家過日本打工有冇得諗?
崇韓果班傻西就去晒做泡菜

岩呀G持，崇中果班返大陸打工結婚生仔過下半世啦

大家認住樓主呢條三毛，專發膠po分化po

負皮+上一頁

食屎啦你條害人精含家鏟死左膠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!